# サンプル
URL: https://mikimiki60217.gitlab.io/web_sample_ccgwh

## 方針
* サイトの見た目より、タグ打ちからスタイルシートの設定まで行いました。
* コーディングはNuxtJS(HTML+CSCC+JavaScript)で行いました。

## 未達
* 一部デザイン/挙動が参考元サイトと異なります。
* レスポンシブ対応が一部未調整です。
* アニメーションが対応できていません。
* 複数環境での確認ができていません。
* コーディングが集約できる部分がべた書き状態で残っています。